[完啦好嘛]李斯特城 對 利物浦 4

.

死黑鳩摩根

幾分鐘都開post

唔吹？

成個馬貼FING走左

推邊個

最尾幾分鐘一定失波

好撚茅

痴孖筋

開咗就推this啦

電腦大爆炸啊

李狗隊

茅到咁都冇哨

salah歐聯應該後備

好有預感3：3

老母食屎啦

施文尼燥球證無牌既

老母都係打破唔到宿命

我想收錢

今場啲白界好似推後咗幾cm

4:3

90分鐘

老母...

感覺補時又失

廢史文
古簡
軒？

係幾時問題

老母係清波定咩

學界埋門

做利領隊洗唔洗買心臟保險

究竟利物浦有冇可能做到波入禁區射而唔係係禁區外鳩射

球迷都要啦

佢一早知結果啦

首先禁區要有多個人先

利物浦球迷唔受保

我個心臟頂唔撚順啦

唔受補

將預設期望set到away拎到1分走
個心臟負荷會細d

正副隊玩省龜

對面咁撚矛波

鳩美斯D波真係求鳩其

要每年檢查智力

this

球場唔比打人

完場未牙

好彩人冇事

未

傳控能力0

睇到軒 馬貼 mo 呢啲踢到咁賣力
另一邊廂同場又有老母呢啲仆街係度
真係心理好撚唔平衡

巴打有冇link？

防守能力0

Matip 帶傷上陣？

精華link未出wo

ching 89分鐘喇喎

好閪茅

痴左tape

為咗身體，建議你都係唔好睇

係

快咁多

頂住啊

仆街華迪好撚閪

心跳200

傷撚晒堆人 haha

不嬲

啱啱先起身

可以瞓返

唔好睇啦，訓啦

再瞓啦

咁訓翻啦

劇本係補時輸角球

界外球

睇球探算啦

或者死球

Matip 心諗
我唔出你地又比人456
唉屌

拎冠軍果年閪到

到時比人扯到斷手都無人理

下一隊入球封咗盤未？

係要搵高美斯mark大隻佬

幾多分鐘啊

米拿叔去返補閘位真係定好多
高美斯衰撚過摩蘭奴

補成5分鐘

大師兄

劇本發動

老母發力啦

補5分鐘，快點好嘛

唉 馬迪普為左垃圾利
非洲盃都冇埋
我地畀左d咩人

交後打慢仲撚驚

咁都補5分鐘？

鳩美斯好撚屎波

經驗 閱歷

怯晒實死

英超冠軍(亞洲)

Vardy而家先攞牌

華弟茅撚到呢

屌你老母華迪仆街死啦

呢個時候好需要老母啲護波

歷史

真係好撚茅

首先要佢肯擺波

125週年

lovern klavan

刺激既足球生涯

其次係佢護到波

茅閪

廢中一月好快撚啲去德甲執多件中堅同右閘 睇到火

大師兄....

米拿踢閘點會差過gomez

同個孫講後防我一個打哂

舒米高自己禁區斬到我地禁區

良好有活力既心臟

仲有成分鐘

咁未好囉

買個兇惡d既龍好嗎

佳尼其實幾時先出得

Away fans

屌你 懦夫又唔頂

腳力痴撚線

Model

張仔。。。。。。。。。。

Molamola

仆街咁late call?!

球証on99

係時候

shit 又死球

又死球

對面扮哂野

daddy聽到死球怯了

klopp 衰鬼

終於完

完啦

唔好啊屌

ft 2-3

Ft2-3

張仔 ok既

劇本來了

好撚high

屌你老母史獨95分鐘仲養緊生

好彩
多得米神

Ugly win 終於有

FT 2:3

已有心理準備

成隊李城插水狗茅閪

張伯倫條傻鳩真係。。。。

心跌勁過落場踢

訓身個d排隊去ifc未

場場都係

終於贏

多得佢唔小

心跳250

一腳足球人生

李城廢唔廢 d

自編自導自演

唔評論偏邊隊
但呢隊三個球證都好撚垃圾

原來clean sheet真係好難的
以後G持model了

都唔知點形容呢場波

黎緊大把呢d波睇

好!

又要入定平安鐘補充裝

今場後備出黎都叫好左既

屌，睇得好撚辛苦

人都掂唔到喎

唉 想攞3分都咁艱難

自制危機

明明佢到先縮

咪又係自己攞黎

閪

球證 我屌你老母

洗唔洗上埋舒米高呀 打決賽咩家陣

唔止
驚已報

終於贏波

玩政治
米棋王

佢攻就真係無得頂

但防亦都

三個都好似未瞓醒咁

史獨踢到成個美斯咁

神奇 頂級 超卓

屌你心血少啲都唔得

嚇撚死

4000萬買左d咩返黎

拿祖

後防得一個人係掂 其他派膠派到輸10-3都有可能 真係痴撚線

咁都有位入

好撚恐怖

散步既美斯

迷卡黨正式成立

痴撚線公司

屌你咁都死唔去

有咩問題

九月第一場勝仗 [black]ugly win[/black]

呢個真係on9
有乜理由唔去盡守波
都完啦 仲慢慢行

三分已袋

9月終於贏

救心屌你老味

一分喎
上埋有乜問題

點訓呀大佬

低質

屌喇星後防廢還廢
呢個球證真係痴撚線

all in個d希望來生唔好再賭利物浦

失嗰兩球都唔關佢事啦
係球十二碼尻下尻下
咁佢都撲到算係咁

無錯 散步
但美斯一有波就上曬身
史獨唔得

上年都係上埋黎
明仔文尼二人反擊

利撚真係好撚多細路仔

好彩米撲到
唔係又輸

痴撚線 心跳得勁快

仲諗住佢同米子可以互相學習
點知學哂對方啲膠野 膠上加膠

呢場啲球員好都消耗體力,下場仲要飛去俄羅斯打

真

冇4點都訓唔到, 個心跳到咁

買防中 後衛 右後衛
唔係今年一定下半版

條後防屌都廢事

好彩vardy真係咁on9次次都射中間

上場平半屌左我利 跟著就戒賭了

今場屌摩算係咁

夏天如果再買唔到中堅 都費撚事再睇

高美斯去任何一隊英超都無機會打正選
唉

食晒救心都唔掂

個球證今日屌你老母

都係走啦米 你救得幾多球
用多d ward得唔得

佳尼幾時出得番

利物浦真係返返哂黎

咁今場個球證垃圾到一個譜
摩根係底線拉倒馬迪普打mma 咁樣都唔吹

唔係all in就收皮啦

爸B:保住份工

都係執返自己嚿屎
完全諗唔明點解唔落手接

有排

今個月最好睇呢場？

將一場2-0比賽玩到咁刺激真係得利物浦

6場失11球 好波

心血小啲都唔得

李城有英超
利有冇

比錢球証可能抵d

呢隊野點打獌

平時睇開差一球都好少上 又關細路事?

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

20歲仔，正常應該打吓後備

已經好過taa

到買得右閘嗰陣佳尼已經出得返

上半場仲有球蝦碌

佢呢種抖法根本同斷腳無分別

難得既清泉，防守辣好多

你老母臨尾呢下擺明中槍仲要諗左陣先吹返
戇撚鳩

要休息幾耐先平伏到？
平伏完到星期二，又再黎過

一斬就有 到時想輸俾獌狗幾多狗

最後黑氣石整球死球俾人
廢中個樣

10-0

meyer goretzka是但執件啦

高美斯場場有膠派
TAA無

希望佢地繼續買利

怯囉 怯你就輸

高賊乜撚野戰術黎
密集又唔識破
玩對攻又痴撚線完全冇防守力
喂大佬9月都未完已經咁
係咪又想打歐霸

咁都唔關佢事咁冇野關龍門事

好多位屌wo can 手球個球 又係on9
進攻marhez冇追你就做好d啦

華麗足球

屌輕鬆嗎

都幾撚痴線

人地上又有乜問題 輸緊一球最後一擊

果場唔睇啦

冇得打

古有費爵爺時間,今有垃圾利時間

點垃圾利唔會悶

安東尼泰勒我屌你老母

抵睇

老母可唔可以話比我聽你進攻要思考幾耐

Taa 比人瘋狂sm 右路，d 企位同對抗性

真係好撚憎岡崎慎司
賤撚過狗

小心生花柳

早幾季個個都屌米仔唔用腳救波
而家落腳又要比利撚屌點解唔用手

下場打找卡數都輸啦

TAA連頭鎚都頂唔倒
兩害取其輕
反正摩今日幾稱職

456

人地頂都頂死你，廢蘭尼盧卡古普巴馬迪

咁大家利撚 我緊張d得唔得

之前反佳果班去左邊

失第二球兩條友都唔mark vardy 走去睇波

文尼終於停完

好彩有我神軒射入重要一球
如果唔係2:0 真係可能變2:2

錯就係錯

人地見你廢係咁攻你右路

屌你射多人一倍
中龍仲少過人

冬天唔買人唔撚再睇

老母下年請走，黎咁耐冇一場係掂
又唔識帶生個波，經常性隱形

下場鏟雪

好消息係普巴傷鳩左 不過應該都照樣456

lorven紥馬
衝埋去BLOCK啦你老母

文尼停完 將古仔拉後一格 老母88

屌摩比 musa玩撚到要笠水走，要哂 d隊友黎包位

下場繼續深夜西波

其實今年同上年頭六場好似都同分
但個比賽內容差好撚遠

屌，精華睇返米奴列輸果球12碼笑到我仆街

下場返bench思考啦屌

上年冬天都講過

事實又再一次證明廢奴打中間先有用

擺三個中場都守到咁
仲抆走個 真係下下直擊子宮

中後場用波能力太差 冇得救

邊有musa

事倍功半就係呢啲

口未臭is ok

下場要擋煙花

上年攻陷倫敦咁濟
今年

有冇人識"理撚得你"嘅英文點寫

慘得過鳩美斯學界level意識

廢是會傳柒的

得，但係屌得唔合理姐

執雞波都有得屌

wfc

其實呢個vardy係咪痴線
一場走咁多段走到95分鐘

屌摩咁撚樣都合格？

第一球打唔走個波係有責任
但第二球我睇唔到有咩理由怪佢

根本前鋒同中堅都要個一線先可以走得更遠

冬季好賣

準備轉會

水準

真係好撚癲

兩個射波 都射得好好wo

場場啪罐紅牛先上場

鳩美斯全程跟 vardy人地斬到波補埋中都未 mark到佢

真心唔差

❌ Feb '16: Lost 2-0
❌ Feb '17: Lost 3-1
❌ Sep '17: Lost 2-0
✅ Today: Won 3-2

Liverpool end their winless run at Leicester in a thriller!

keep住成個後防踢Matip 一個

古防守仲好過老母

痴9左線真係
玩玩下個個真心變左迷摩

史獨求其起兩腳都有板有眼

歐聯準備又輸

TAA咪一樣

老虎撚愈踢愈鳩

終於唔洗做私家雞

張伯倫落到打少件咁

沙拿夠係

唔明robertson 邊忽比唔上

是撚旦黑鳩 gray果d

70分鐘後都莫莫地

100分比想像中好喎
比人禁屌 算係咁啦

老母廢撚夠未
場場唔知係度做乜春

都叫俾到球波老母射下既

佢防守真係太hea 唔岩高普
又可能高普驚佢逼人自己會傷唔使佢逼

真係要雪老母
鳩左成個月

幫高美斯守埋 係吃力啲

冬天用少過100M 執後防 都係失敗

Philippe Coutinho's game by numbers vs. Leicester:

5 chances created
5 take-ons
5 crosses
5 shots
2 tackles won
1 assist
1 goal

Superb. 👏

守已經無
射得靚都要入先得架
佢對上一次入波係幾時
Goal per min又係幾多

等緊啦

冇古仔做後盾

所以咪換走左3件主力先lo

老虎撚值100k既話馬貼起碼要500k

摩後尾走甩晒gray

唔叫古狗了

Robertson好撚普通

呢幾日出fifa
可以晚晚j 雲迪克了

有兩球爆上去都OK嘅
不過老母幫人大腳解圍

點解利物浦可以比到咁多驚喜大家

lalala文尼佢等收皮啦

英超唔打防中真係痴撚線

虫獨依加咁打佢啦 後備養生撚人
係今場隊友太廢

獌狗都識玩儲中堅 廢中要踢三線都唔買人

佢有Quality 心理上適應左同接受左 起碼今年走唔到人
好快打得起

今場真係睇到好辛苦

咁樣要數最差 點都唔到摩啦
反而波牛簡真心有進步
不過都係踢多半季

摩仔好撚特別

買佢就會輸波嫁

咁少

唔要了
無佢都贏

後防差到 真係想嘔

係 一人打一邊賽事姐 都係

下半場真係災難

在場有兩個防中但零防守

同埋 佢起果兩腳 都無人逼佢既情況下起腳

睇完訓唔撚到

你走撚左囉

捱到有文尼返黎了

6 goals already for #LFC from Mo Salah

把握力好D入到10球了

Min per goal

今場唯一開心神軒入波了

屌hea踢，雪鳩佢啦

睇完獌個場再睇利 差好遠

軒巨入到1：3以為輕鬆啲
點知轉個頭又輸返再輸12m
但又死好命救到

都算靚簽既..

好靚

can球手球都冇吹

後備上場咪幾好 領先緊果陣都係鳩踢上去架啦 唔使組織 岩曬屎毒

已經好好

今場算好喇喎
輸果兩球都唔關防中事啦

張仔唔再黑氣

走位真係世界級，成日去到d靚位捕住

對上一次入波咪對阿囉

華迪唔識射 球球都中間

仲扭左兩次波

人地聖敵機都等於你成條防線

可能驚vardy速度快

Can依家幾勁

熟悉既利物浦

Mignolet: “Luckily I kept my cool head after it was a penalty and luckily I saved it.”

咁cool小心凍親

嚟個真
其實成隊都係
睇下Shot on target/goal 個ratio 就知咩事
就算中龍率高入球率都係好低

續約啦屌

其實神軒球波都係史獨睇定靚傳

叫top signing
比到雙翼速度 是差埋門......

可惜既係can下年去蛆了

根本就唔應該俾十二碼 中波先

Robertson對住burnley冇空位已經攻少左
上場對李城上半場比勁多空位佢搞到佢好撚勁咁

今年睇利真係覺得英超球證真係好撚鳩柒廢

利同熱刺一樣都係，3勝2和1負姐

唔錯唔錯

熱狗咪又係將三零玩到好刺激

下場終於full team :0)

聖米奴列

中場分工好亂
mane 出得之後調古打中場 應該好好多

上季明明季初射親都入

兩個人做3個人嘢梗亂啦

出卡點full team

睇完慢鏡就覺得一定要俾 hi 到下個波但成個人踢低左

盲反咪撚理啦

右閘已經唔係

幾時有埋lallana, clyne

La Clyne vvd

kept ur 7 head

1:0 win精宮嗰場先真心屈

今場老母真係

一句講哂 邊個射術有佢咁好
爛船都有三斤釘

如果買到美羊咪好

lemar keita

唔係今場既事 少有黑鳩撞親都輸

其實不如咁廢中擺多兩隻翼衛落場
出多個中場搶波又好，做波又好
之後中堅番番馬貼一個就ok
反正其他人都可有可無

如果有多個勁防中，+keita coutinho 已經好夠
軒打防中始終唔係佢個範

對般尼個場冇空位就淨係傳返後

ceo話個名太長呀

廢中想死攬到幾時

起碼幾場都未展現出有炸彈人特性先啦
屌那星要K17 L6幫屌摩補位真係攬炒

馬列斯唔攻邊玩切入中路咋
人地一出gray直接打你邊路
廢摩即刻失哂位

Goals conceded after 6 Premier League games:
Man City - 2
Man Utd - 2
Chelsea - 5
Tottenham - 5
#LFC - 11

keita有無機會同古一齊落場

如果有個勁防中但要行返klopp 果套逼搶，出黎效果唔會太大分別 skipper 包位已經算係咁

突然覺得呢場波有keita都會係咁撚亂
唔識搞

其實華迪都夠
有體能 有速度 有把握力
（係12碼射得柒）

下世唔撚睇波睇波都唔撚睇利記
屌你老味睇場波姐 都要睇到咁撚辛苦為乜

成日覺得佢哋鳩射
瞄著射啲波好多都冇力/㩒死地波比人接實晒
稍為大力啲又唔中龍

正宗英式閘

最少兩次入禁區係冇人mark
一次輸埋

唔打防中仲可以打咩

team mentality問題

如果條後防仲係L6/K17 M18 TAA/Gomez
前面三個基達都唔掂啦

比鏝大炒姐

贏到兩球係咪真係仲要高位壓迫
係都唔可以好好地守

我諗華迪完咗場都心諗唔知發生乜嘢事

魔性澎拜

右閘畀米拿試下好嘛

軒控波太柒
一比人迫就搶到

失波係唔關防中事
但成場黎講
成場波有個黑鳩防中全場掃波
對中堅會輕鬆好多
0809 馬斯咪係例子

打後備
唔通佢搶得贏keita coutinho？

咩事？
咪自己射失12碼囉

仲coutinho

一定好大分別
軒做唔倒定海神針角色
都係打前一格/好似今場打雙防中先得

買中堅呀屌

咪開季以黎唯一一球囉

佢唔打6號位冇其他位可以打

gomez 同另一個一齊嚮vardy後面睇波唔跟住vardy都唔屌得？

軒同餐明明身形咁好d防守都咁差

本身就應該係老母幫一幫做衝撞同護波
但佢今場冇出

神軒包位算幾好啦喎
上季未傷前interception曾經第一

代撚咗老母實好好多
今場根本斷咗中場咁制

成晚諗住懦夫衝到對面禁區外果球傳球 笑撚死我

8號

神軒今場都掃左好多啦
係老母唔撚知做緊乜

係囉
上年打LB最大問題係出波要就返右腳
打RB順返埋隻右腳

仲要腳面

魚流汗

屌摩依加防守叫正常番 但d反擊可唔可做好d
基本上依加屌摩進攻係冇威脅 衰過robertson

其實佢啱踢今日老母個位
後上駁吓腳鳩跑鳩迫，唔駛太多責任，一定踢得好過老母

呢張古個表情好複雜
好似見到摩仔出軌跟住勾搭軒巨報復

守咪輸囉
唔係未試過

完全估唔到會右腳腳面傳

上季分工真係好出色
古la分波，老母後上補下位，軒餐其中一個防守，文尼爆，費假9

今場軒都踢得好嫁啦 係多左d9清
但佢防守係咁靠跑唔係諗清楚企幾度最好都唔幫得隊波幾多

腳法幽默

咁啱撲到佢頭頂一嘢頂撚入咗真係冇得點mark架喎

都話我睇曬全場實嬴

3-1之前對家個下反擊又係嚇死人
洗唔洗攻到咁

上上年冬天都講過

本來見佢無啦啦見佢上到咁前已經有驚訝
點知係黎派膠既

之前都係防守靠食牌

無左文尼

佢啲interception係撳住人嚟搶嗰陣先發揮倒
畀人控球在腳就收皮

This is Liverpool

真係屌你老母

老母懦夫米仔摩仔都要換啦講真

好掛住0809中場黃金三角
一個屠夫+一個拖後key 波組織+一個全能攻中

而家得
一個大牛龜+一個無限分邊駁腳+一架隱形戰機

其實懦夫嗰球由佢推進開始
全場都好似靜止咗等睇佢柒咁
對方冇人拍，自己冇人走位

有時都要軍中場另外果兩個隊友有冇幫手包位企位
有時對住某d 球員幾神都會比佢單對單過
防守都要靠配合既

三個世界級同三個平庸級

Credit to Henderson, never gets any praise anymore. Always the first to be blame when we lose, but was great today even without his goal

今季都唔會有新左閘 如果打成季都係咁

agree

真係執屎大隊長

下場可能到lorven

到屌摩都未到老虎啦

岩阿 can 同老母長期係人地禁區頂 人地控住個波作為防中點敢衛埋去搶?

唔好再叫佢打單防中，畀佢同can輪流上
然後前面老母換番做古仔就perfect

如果可以買到個全職防中然後放軒打老母個位我覺佢會即刻解放能力
不過Keita 嚟埋我諗軒都係冇得轉位

其實中場防守都係靠9跑 所以搞到成日輸d 汁雞/second波

老母其實本身踢開咩位

米仔同摩仔本身已經證明係膠
係買番黎d人廢出番佢地又顯得ok
下次可能lorven都係咁

長遠其實都係要換

Can：屌，咪撚要我打後
阻著我扭波上前做球皇

就係唔想佢埋去搶
防中要喺中堅前面做屏障，閘住個位唔好畀人長驅直進/任傳
但軒最勁就係埋身lur

軒都唔細 又易根膜炎 呢個病最忌跑動過多
依加呢個位最岩佢 佢又唔介意 又一定有正選
係長傳,同防守企位未夠好姐

高賊肯買防中既話
防中+skipper+古
同0809一樣
不過條頸頸廢中肯轉戰術先算

冇正防中
攞住米 摩 懦/卡 高/樂
不如講下利憑咩好好地守

記得上季季初高賊上力查既節目
話迫搶既作用同出個防中一樣
成季防守幾柒大家都知
呢季9月未完就知有幾柒
佢再唔變真係下下靠聖米咩

今日can同老母d人地失左睇到定哂都交失又係睇到躁

ching中意食屎？

老母真係兩個隊友喺附近都可以俾返對手

老母10號位多
摩同米都係算啦 唔會有進步
今場防守肯定高美斯>摩
lovern就真係心態問題 照踢法佢係好岩打highline

佢係多仔唔係都係咁咩？
純防（Sven Bender）+拖後組織（Nuri Sahin）+攻中（Mario Gotze）

唔知廢中會唔會屌鳩第一球球證唔吹

4-2-3-1起家

改老母做掃蕩防中啦
再唔得 真係要棄

本身都無防守意識

高美斯一定好過taa

老母係有時發波溫姐 今季佢對阿仙奴嗰陣成個球皇咁 同埋上季都幫我哋執咗好多分

佳尼快復出啦

作客咪唔好出

係阿妓廢姐 除左果場仲有邊場戲無發波瘟

冇身型冇意識冇氣掃鬼咩

算撚數啦
can球12m都冇吹

咁taa先18歲姐

米仔救12碼原來已經升到利記隊史第5位

冇歐聯踢發火玩野派膠

米救12碼真係好撚勁
我印象好似有親12碼基本都救到

不過估唔到個日本仔都踢埋哂d仆街波
原本仲想講佢幾好波

專登提呀廢中
冇佢救賀芬咸球12m 佢冇歐聯踢啦

專救左下角嘅12碼

between 就完場果時 米仔慢開波 幾驚佢會兩黃一紅 玩膠既極致

米：寧願輸十二碼等我撲都唔好輸set piece啊你地

有無咁誇張

有無懦夫背面傳球gif

利啲龍好似守12碼特別出名
高巴拿
杜迪克
Pepe
米

如果3個龍合體就perfect: 米既救波、卡既快攻組織+樣、獲既高波

米：我醜樣冇罪㗎～

米仔最主要個鼻有啲怪

但一定有信心先

Klopp: "I told the boys at half-time we are not the Harlem Globetrotters. We are here to get results."

睇依條廢中既衣著 佢應該係痴線佬黎

然後下半場就輸雙閘+12碼
仲衰過上半場

尋晚軒隊勁到
有冇個入球都值九分
有佢個人精華睇未

理撚得你，三分已袋

利唔係黎搞笑架咩

各位點睇琴晚既古仔

開始上力 想做好多野
比多廿場呢啲表現先考慮原諒佢

塊面太方

踢魚拉特真是被人456

一堆高佬
防守又勁

tackle準到

稱職的僱傭兵

高過其他中前場一班波或以上
除左沙拉史獨

佢琴晚執屎真係幾準

Jurgen :no need to worry about my heart

希望真係高普隻9up怪所講哩個並唔係100%既軒達臣

如果軒隊可以keep到呢個態
可唔可以咁出
大師兄
Mane 古千 明仔 Mane
全盛軒隊

頂薪喎 梗係要有d表現

希望佢原諒各位利囝

影分身

球球波不論左中右都係佢清走 連防中閘位都見到佢 睇見就辛撚苦

應該收埋lorven份人工

接近world class

再睇返利入嘅第一球
沙律d段速好快，如果唔係古仔傳個球已經出咗界

懦夫雲
左右閘

仲有李城嗰果尼滴滴幾好j
利最缺呢種掃蕩型中場

史獨既弱點 一拎波未控定，比人埋身緊迫，會冇曬威脅
如果比佢控定波組織，威脅高好多

依個真 不如打352好過 打路夫蘭同高美斯同踢少兩個無分別 反正都係馬貼出黎清

屌你老母巴塞羅拿

其實打多個防中防守都係柒
失球唔計死球 好多時係中場傳波廢俾人打反擊

皇馬都係6戰11分😂😂😂😂

熱刺都係

始終技術未到一線或二線頭
下下要做快速分波上前配合工作係比較弱

成日話買防中 掃完人地都無用啦
自己亂傳直線輸反擊 點掃埋自己d屎

感覺似戰略暴露弱點
球隊主張快速製造空位

多個防中俾人反擊咪可以掃或者補位

Keita應該幾fit打lomo 位置

後防除左馬貼 無一個人可以hold到波慢慢搓 你老味路夫蘭只要10m內有人 佢條仆街已經驚到傳比龍門 高美斯／老母基本上比人一拍就搶到 神軒同Can都唔好得幾多，有壓逼下往往唔能夠一腳地波快速傳送 踢條撚咩咁既垃圾後防 睇下李城下下斬埋去博亂都有計 經過依場 隊隊下游都會猜都唔猜第一時間踢去三閘位，利今年都係等護級啦

今季me睇足既都全勝

Mane--Keita--Coutinho--salah
-----Henderson
最preferred squad

大師兄有球攞左上角唔入
但成個flow好正
入咗就世界波

睇到季尾ok

你隊友亂傳傳失俾人打反擊
你差不多要預班柒頭下下傳失咁款
摩狗踢防中就真係純掃就好防中啦

仲有出名膠

要解決防守問題 除左換左vdd外就換個正常人控制個制奏 亂傳直線輸反擊好on9

賭博足球
但個情況係自己拎到波俾人打反擊輸
高普拎住個波既防守好弱

李城連利都然吾到 今季都係收皮了

冇辦法
Can lomo本身唔太全面 而且唔擅長依方面
Can努力搭救
Lomo兼顧唔到

鏝都打返你身後反擊都豬到仆街

成隊波技術同腳下功夫都唔夠好，所以下半場尾段經常keep唔到控球權。但其實呢個問題即使係其他強隊都會有，分別就係其他隊班中後場防守力高過利幾倍，所以唔會成日領先緊都危危乎

不 ， 有時太早睇唔到

收皮啦

難聽講句
利人腳上可能排到個可以打和鏝既陣 不過肯定要放棄小明陣

我覺得兩睇
人地領先唔會亂傳直線俾人打反擊
唔會成日要後面有危險鏡頭
咁當然 我地都好多個人犯錯導致失球啦
但你明知後面廢有時就咪急亂放直線

lomo 本身就無可能要佢打咁後，
當日廢中自己都解釋左買佢係睇中佢後上插入禁區，
屌你今季要佢拖到咁後踢

米輸 12碼果球 恰著左 ， 好彩射果陣開番眼

你睇晒歐聯ok? 唔過份

盡力

老母本身打攻中
根本冇可能做得好防守
一定打後備
古落返中場
can做少返d進攻工作
咁就好好多

呢隊波踢聯賽又唔似行得遠
踢盃賽俾人針對性佈處又

其實古響中場既話作用好大
可惜佢唔夠氣踢全場 一換走左 下半場尾段就好易pk

lomo 同軒 都係啦 ， 兩個都應該推前一格的 ， 但兩個都要做防守多 ， 防又做得唔太好

唔係唔夠好，直情係廢
對住鏝熱獌車之類，李斯特城邊敢迫到咁前，但係對面知一迫埋嚟你中後場肯定雞手鴨腳，先會咁樣踢
所以都係擺番古仔落嚟啦

btw d評分網係咪痴撚線，老母有6,7分

Can英雄主義陳浩南點會甘心唔出鏡做防守

問題係can 有時會上腦眼神防守同散步
明明佢各方面能力都唔錯

如果古後面係有態keita 真係好期待

不過明年古就走

老母今場有出？

心理質素啦
成班唔做underdog就大壓力犯錯

尋晚老母成場得25個pass
戇撚鳩

今場 老虎派最多膠

作客

摩末段都係
Gomez就比人帶遊花園

摩前段 踢得好好

軒打後算啦
控波，帶波，射門都唔好
6號位最佳位置架啦

90 mintues played，31 touches，25 passes
0 tackle，0 key pass
無敵戰機

打返簡單波
係後面有空間閱讀球賽
做快速出球
暫波換邊
控制節奏
6號位佢打最好

基本上鏡頭zoom埋高美斯度一定係推鳩人

passing%幾多？

呢家最重要係續can
唔係下年又要搵個中場買
一月一定要買vvd

88%，因為球球都短傳

Can 第一後備 如果keita黎左

0 tackle 明顯呢個位其實唔多岩佢

如果la子出返都幾兩難
中場古啦軒又唔夠人撞
但出can/lomo又冇位擺啦/古

做古後備

咁多條線點會兩難 驚唔夠人好過

原來wilson hat trick

近兩場入5球 cls

尋晚專登留意佢踢波
防守個陣亂跑亂守
進攻個陣一味向前沖 唔會望隊友 唔會跑空位
隊友跟本交唔到波比佢

o ,ooo ,o,oo 我佐敦軒達神～～～

係U23超晒班啦
廢中同佢係咪有心病

件新黑氣石差D連贏緊都燈返走

狜個free kick 真係幾靚

唔好咁 ， 佢唔想

尊重下啦 垃圾can子

叫我費綿龍子

俾啲時間佢..人地已經減人工黎踢後備

狜犾都吹奏
下年咪又係走

最衰一開波 can果球唔入 ， 沙拉又鳩鳩地

同費綿奴一樣 廢 佢都唔想

比佢上黎打下翼好過啦屌
佢咪又係同沙律差唔多高

要我原諒 除非今季 入二十球二十助啦

前線唔缺人 ，慢慢啦 實有機既

大家幾時先肯原諒古仔

20球20助 ， 再續約

拎個major trophy

人地d前峰 每場幾球幾球咁入 ， 點撚玩牙

球王摩 ： 博多d free kick 比你射 ， 唔好走啦

Bobby Firmino !!! 啪啪啪啪

200m過疤就原諒佢

不了，只有fsg得益

im fsg

價錢差唔多，用落

25古天犬hea踢
雪佢5年啦

踢多幾場就收皮

兩個中堅前插既分別
馬貼傳比翼閘自己入禁區頂波
老虎：自己斬

見大家咁緊張咪黎紓緩下氣氛囉

Can今場有球係自己禁區頂橫傳俾人截到

個日u23贏個場個4個入波

Harry Kane is just TWO goals away from Cristiano Ronaldo's Premier League goal tally... He's played 74 fewer games. Incredible. Just facts

史獨踢咁多國家隊太公波
抵佢死

幾時先有fifa diu

29

佢諗住大斜比右邊跑，思路上冇錯ge

點解冇人借佢
仲要屈就u23點證明自己

成個7-8月傷左 。。。

好心就升佢上一隊打下後備啦

利迷引以為傲日J夜J嘅攻力而家拍埋去雙獌到

踢翼位可能重好D

J開U23 sorry

條友一場都唔知有幾多段開全速
踢乜位都死

實會早d

d 把握力完勝 salah

人地啲幻幻勁到一早上晒一隊發光發熱
得垃圾利擺住堆勁幻幻係u23屈人機

其實史獨有冇全速跑過 見佢果球快攻都好慢下

見到人地kane 華迪咁fit
就好撚燥 史獨踢乜撚野太公波傷
你睇下人地唔撚睇咪照入隊 on99

原來廢軒成年先入番一球波
隊長

好似無 佢得返盤控 射術同捕位

屌,垃圾廢中你買個真防中之後出軒簡都夠啦,係要出廢鳩老母,今場唔洗輸真係贏-6

夠殺啦

冇左速都高一班

隊長要用入波黎講,龍門咪比人屌死

利記中後場控球能力太差

米仔 神軒 老虎

所以唔怪得哥帥由龍門開始對控球能力要好高要求

不了 ， 我買數位

呢球我見佢起到腳都讚歎
入埋就真係世界波

欲加之罪

咁又點呀

不過軒隊如果有埋遠射就好

笑死人咩

屌你老母lloris nuer 葉鴻輝入撚過波未
放撚低個臂章呀屌你老母
唔撚識入波學人做captain

只差一點點

沙高尋晚都幾膠

會然馬馬度沙高不嬲都膠

係咪謝仔比個錯覺人
做captaon要識入波要12m第一個出嚟射

宜家中止左4場不勝班友仔無咁大壓力唔會再亂上加亂掛....

大把人照丁

又有上樓機會

Despite not having the best start, Liverpool are one point better off against corresponding fixtures from last season. Big result.

士氣對垃圾利黎講係無用的,贏到幾球都會自爆啦

懦狗係穩定地廢
對咩隊都一視同仁咁派膠

Happy 3️⃣8️⃣th Birthday to Fabio Aurelio! 🎉🎁🎊

唔駛自爆,每場平均失兩球,只要保持水準就得

Happy 3️⃣7️⃣th Birthday to @JARiiseOfficial! 🎉🎊🎁

我有fd夾 玩遲 一兩日唔會死 ， 重要買碟都賣唔出

原來巴西佬仲老過懷斯

踢利果陣都31la 好似

有鬼用咩仲同上年比打J
車仔，曼市雙雄都開晒turbo無破綻咁
再唔打好d第四都無埋

Klopp on Coutinho: "I’m delighted because I’m not blind - he was obviously good. That’s cool for us."

Klopp: "We think we did it right that we gave him 45 minutes in midweek so he could get more rhythm and it wouldn’t be too intense."

Klopp: "We could change really well and I loved the impact of Milly, Sturridge and Ox."

上年輸弱隊贏強隊 今年調轉

what is the fucking impact from ox

Klopp on Mignolet: "The first goal we conceded, it was a foul on him so I don't think we can see that differently."

Klopp: "So we should not blame him for being in this situation. The first ball, he made a brilliant save from Vardy. It was a good game."

Simon Mignolet had a good game against Leicester, according to Jurgen Klopp, after a hectic 90 minutes for the Belgian goalkeeper.

Klopp: "Obviously it's a situation he likes. It gives us a good feeling, the decision was not too cool."

Klopp: "When Jamie came, he touched the ball. But that's normal. As a goalkeeper if you save it, you make a very good day of it."

daddy:the foul, i love his foul, intense!

吹奏得多又派膠啦

精壇啲人真係痴撚線，竟然係vardy撞米神

短仔頂波好少飛機

橫掂都係防守差比人中出
推個不祥人打skipper 個位
skipper 打老母個位算啦

同之前入曼城一樣 要推橫 過多個先射 ， 好mk

lm

冇左腳呀嘛

CAM MAN以為佢交定射遠柱

咁而家廢軒係唔係踢龍門先

Salah頭搥真係唔錯

其實球12碼都係佢自己輸
不過都踢得好過MODEL啦...

都係望第四 同阿熱爭架咋
雙曼車已經係另一個次元....

後防放馬貼算啦
其他全部放中前場

oh ooooooo , 我佐敦軒達神

咁不如收起埋

其實唔明點解米果球唔用手撲用腳 vardy 唔收咪紅

第一球對面擺明想干擾龍門出迎
點解冇人做反干擾

入完波 5分鐘內失波係咪利劇本黎

利成條防線包括龍門嘅感覺都好斯文
唯一一個睇得吓嘅又冇腦
人地嗰啲唔打得都嚇得

想同熱爭除非佢地傷咗簡尼艾力臣啦
勁撚到

廢中都睇唔到有咩手段變架啦
唯有希望--66捱到去冬天.....

不如改合軒達臣子

老母真係搞乜
上季雖然都唔算好 但起碼會現位駁下腳
今季連駁腳都唔做 成場隱形 淨係見佢同人鬥得位(次次都得輸)

人地冇晒兩隻正選中場中，表現都完全冇影響，痴線

熱狗隊波進攻靠前面天才
其他做好防守........

開季打左幾場喳喎
咁快知邊隊爭標邊隊爭四？
我覺得熱狗好快上返爭標組

不過利撚命運已經敲定

雙曼陣容高其他一班BO
車高半班
熱阿有潛力
最撚廢就係利 唔洗討論

上年呢個時候曼城六連勝
一個二個話英超冠軍已敲定

今年唔係雙曼車仲有邊隊拎

我利

殺利呀

車好有隱憂, 因為佢地一隊真係少人
熱不嬲後勁好強, 但38場客場又難打D
阿就爛船三斤釘

我會覺得兩曼包頭一二
淨低3隊爭2個位

當然唔關利事

雙曼我轟前三已定啦
睇未來隊幾時征服到我廠福地
修仔肥賓都有力爭一爭歐霸

利儲夠40分就出新仔踢風流波啦

無文尼嘅三場波，1W1D1L

尋晚第一球都好好J

古既傳送岩岩用到沙拿既接應

再加埋文尼自己爆

出年話你知
我冇你咁叻九月已經知哂d劇情

再唔係咪今年贏歐聯咁咪有冇前四都有歐聯打啦

落r霸爭仲好啦

到利揀咩？

yes

好難先頂得入，沙律仔

Simon Mignolet has now saved as many PL penalties as Cech + P Schmeichel + Courtois combined

此乃弱隊出鋼門

墓碑咁

rip

btk傷韌帶
精宮安心降班了

冇佢可能仲好

精工有咩正野執？

有個中堅好似幾勁

降班料啱晒利

卡巴耶

哥帥同高普戰術對龍門同兩閘要求都好高，不過一個有錢買，一個唔知係無錢定唔肯買

咁快又諗定係降班隊執邊個返個

米仔控球差？

係
其實高普戰術對後場要求好高
但係老闆唔比錢買

米仔扭波.Gif

Reminder that Anthony Taylor was born in Manchester to a family of United fans and claims to support non-league Altrincham Town

次次都黑鳩利

BTK, 沙高回家OK?

30M打包

不了 一齊落英冠慶祝

一齊落英冠

去精宮拿英冠幾好
留係利拿唔到冠軍

賓迪基 沙高

屌佢老母
個旁證又係盲嘅

琴晚有冇人噓米奴列？

無淨係記得佢救12碼

琴晚如果俾人追和埋 一定劇本嘔埋3分出黎

有班智者話一級門將唔會俾自己咁俾人死攬
好想睇教學

打撚番人轉頭

如果

怨婦

覺唔覺噓對方門將好唔尊重 好唔文明

比d時間泰萊啦

應該要扯起埋個仆街日本仔咁出拳

覺，利撚就是低質影衰香港
扺沙律屌米俾人噓

利既防守問題真係出晒黎 不過咁既陣容又其實好合理 中後場係得馬貼算係一線

前場無傷無病下仲有期待

要搵個球員過嚟幫米頂住okazaki
米再推鳩自己友
順勢推開埋佢

其實冇啦子
老母一現唔到位攞波就等於俾人圍攻
尋晚好多球都係三閘線截到但冇人傳焗清
以利防線質素咁圍攻法一定死

發覺球十二碼之前都係沙拿比人拉衫又無吹

Henderson vs Leicester:
3 chances created
4 tackles won
100% successful take ons
2 blocks
1 winning goal

Captain's performance.

臨尾都仲要late call一球鬥曬靴

李城真的哭了

No Hin No party

成日唔識拎返個波慢慢踢 係咁踢俾人

班中場可唔可以唔好再用 heading 同人鬥高波
成班 on99 咁
hold 定個波分啦
就算比你搶到 second ball都冇撚用

邊有咁好技術可以好快控到落嚟又護到球

老老實實
G8都係咁樣講

隊長連入波都有埋，都唔明仲有乜野好反

咁咪 keep 住比人攻囉
玩炸彈人咩

米勞列琴晚扭波係咪第一次fail

軒(50%)

反佢隔左成年先有波入

尋日李城第一球唔入 分分鐘就會吹鳩米子拉日本仔衫

琴晚文尼打邊個位？

觀眾席

根本個個旁述都咁講
龍門一嘢推撚走佢都唔會foul

文尼已經J緊之後既比賽啦ON9

跟下BEAT好冇

其他隊就係
利就好難講

ching sick ball

但利物浦咁做係會比人吹

應該學so9做戲就岩
佢一拉就訓低先

我米太過正直

笑左

依個真 根本一拉就要交戲

Wasn't sure Salah was gonna fit in until I saw him miss an open goal from 3 yards then score from an impossible angle in the space of 5 mins

法唔法國salah個頭勁過隻腳

Arsene Wenger claims losing Kieran Gibbs was more painful than Alex Oxlade-Chamberlain departing

Mad that Salah has scored 6 goals this season considering he's missed 20 odd sitters. Better finishing and he could be an elite prem player.

and become barcelonas target afterwards

so9又係入梗果d唔入 要入d有難度既

但尋日3條紅衫對住龍門都炒

雲膠咁撚小氣架

係，一係推走佢一係跌，有咁誇得咁誇
出盡力但係畀人扯到打唔中真係最傻

未見過龍門出迎推人會畀人foul

尋日左腳射都唔入真係離譜

到真係失左波 又會屌佢做戲唔救波

半空門用腳唔入,用頭入球窄角度

buying him was even more painful

哩個啱

頭>腳

古仔

【體育】利物浦中堅洛夫雲最近自爆，早前在度假時懷疑被賊人迷暈，偷走房中的財物。

洛夫雲（Dejan Lovren）6月時在克羅地亞租了一間公寓居住，和家人度假，誰知被賊人看中，偷了所有現金和珠寶。他更懷疑賊人向他家中放出迷暈氣體，趁整家人昏睡而完全聽不到聲音時，入屋犯案：「我被打劫了。他們偷了我所有物品，他們其實可以綁架的的孩子，因為我根本沒有反應。」

這名28歲克羅地亞國腳事後非常擔心孩子的安危，因為事發那天正正是其兒子的生日：「這是我生命最黑暗的日子，我很怕孩子被綁架，之後花了很多錢在網上刪除所有有關我孩子的相片。」克羅地亞上周已因為此事，拘捕了4年年齡由25至33歲的男子。

今次已不是體壇中人首次遇上這類型的案件，前F1冠軍畢頓在2015年跟當時的太太道瑞Jessica，同樣在度假時被迷暈，結果被偷走約30萬鎊的財物。

加埋文尼去拜 古去巴 簡去祖

明奴呢

翻賀

大師兄 啦啦啦 活特本 蘇蘭基

拆利骨

參考lulu

有幾難

下個po 火箭炮準備

明明係好慘嘅事
唔知點解笑咗

It's absolutely normal ching

古 出番文尼之後仲有無得出
抽起can?

收起老母啦緊係

原來做未醒番
畀d時間懦夫啦

Dejan Lovren hasn't given any interviews to any English newspapers about an incident that happened in Croatia.

其實點解呢條垃圾片有成4萬幾view
聽幾多次都起撚晒雞皮 連拿連拿拉爾拿

好唔公平 咁既片都有4萬 但係腎仔唱既垃圾利係youtube竟然連1000view都冇

利今年最佳引援
唔知入唔入到英超

100分隔晚 打古偏右果個位
爆下速度
好像好過之前打中

佢同米拿2個 成日想踢中間

垃圾利

都唔知有咩進步
學講波佬咁講 有既都仲有 冇既野都係冇

其實防守方面，馬貼sharp左啲

馬貼不嬲都sharp

Albrighton 球skill move幾勁

gomez讓條邊比佢

跟高普9up姐
高普都講咗兩年 we have work to do / we need improve

學海無崖啊

回頭是岸

黎緊呢場歐聯
唔望贏波 只望班球員平平安安返到黎

又唔望嬴波

大家個兩場都唔踢,打和OK?

全部和晒6分出唔出到線？

不嬲唔望

人無事先做到世界冠軍架嘛

我買 lorven 俾你丫

希望Lucas 下年有歐聯踢

我要vvd

lorven加廢高

一個爆得
一個出波靚
兩個都冇腳法
都唔知做乜鳩係要踢中間

舒爾飛又無正選

Brighton 咁都唔入

Jose Mourinho thinks teams in the Premier League play too defensively.

Agree? 🤔

bbc.in/2xq80R6

神奇隊長：古天奴？行開！

【體育】菲臘比古天奴的水準非同一般，就連謝拉特都忌他三分，在訓練課時恨不得他「行開啲」！
菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）今夏盛傳得巴塞青睞，但最終未能成功轉會。「疊埋心水」繼續效力紅軍的他，剛為利物浦攻入今季首個個人入球，更成為擊敗李斯特城的功臣之一。而談到這位當紅球星，連「神奇隊長」謝拉特（Steven Gerrard）都忍不住大叫一聲「走開」！ 當然這句說話是讚賞成份比較多：「要防守他是接近不可能的，我曾經與他一同訓練，在進行5對5的訓練賽時我很討厭與他對壘。我不會接近他，亦曾叫他離我遠一點，因為他會令你很尷尬。古天奴重心很低，很銳利很快，步速比任何後衛都快，而且很聰明。」除此以外，謝拉特甚至連當紅的「長青樹」巴利都不放過，稱自己曾叫前紅軍主帥賓尼迪斯不要簽下他以代替沙比阿朗素，因為他認為沒有人可以取代這位西班牙球員云云。

唔計佳尼
首選右閘係gomez定taa

仲練緊波

張伯倫

gomez

幅相有兩條毒蛇

摩

Disgusting that the S*n are trying to make out Lovren gave them an exclusive interview. It’s absolute rubbish!

Two rubbish

點都rubbish唔得過sxn

廢奴枱布著上身

"Harry potter he's coming for you" chants aimed at Shelvey for obvious reasons.

係利狗個陣已經比作客fans唱過

其實係咪有咩病先會咁樣樣

Hellas Verona 0-3 Lazio.

Lucas Leiva stats:

Passes: 78
Pass success: 96.3%
Successful dribbles: 2/2
Duels won: 7
Successful tackles: 2.

Fit曬佢

節奏慢仲多時間俾佢睇定tackle

下半季回家吧

Can去祖一定好勁
慢慢踢

勁過基迪拉

自膠 沙高post左

Crying. He holds the award like it’s a baby, and he holds the baby like it’s an award.

個獎先係baby

屌

卡數merino

利物浦聖卡斯

lulu會唔會打得好過軒

防守黎講係

絕對係 防守

好撚on9但好唔爭氣咁笑到仆街

橋本真係好j

我老婆

圖呢

貢早牙

1百萬retweet

weak

基達

笑死

文尼揸佢jj

個阿b望住佢話 屌你渣錯呀

好撚痛呀師父

1001

有冇ching知道星期二對果隊俄佬除咗火箭炮，仲有冇冇咩勁人

promes 但傷

點解而家去剷雪無早場踢?

有冇勁人都係輸㗎啦

對於能否改善利物浦搖搖欲墜的後防問題教練高普開玩笑的說道：「我能寫一本關於防守藝術的書籍。」

利物浦最近的一系列比賽失分都是由於他們糟糕的後防線造成的，在進攻方面利物浦踢得行雲流水效率也高，但後防線的不穩定總是會讓他們失分。在本輪英超3：2險勝李斯特城的比賽中，多虧門將米勞列撲出12碼才得以保住勝局險取三分。

高普承認利物浦目前如此不穩定的後防線是由於他在球隊防守工作上的調教及思想傳授還不夠深入，但可以確定的是他非常清楚什麼才是防守的核心，如何去把防守做好。

在接受媒體採訪時高普表示：「很明顯，最近我們的失球太多了。這對我來說確實很頭疼，一般來講我是個很注重且善於防守的教練，但目前看來防守的工作做得並不好，不過接下來我們會越來越好的。」

「防守的核心其實就是戰術紀律的問題。」

「我不能說我知道關於足球的一切事情，但我可以在兩小時後寫出一本關於足球戰術的指南書，如何尋找空間，跑動，什麼時機向前推進等等。」

「我對球隊充滿了信心，不僅僅是在進攻線上，對於整球隊都是這樣。我知道我們需要更好的比賽結果，這無可爭議。我喜歡這支球隊，或許沒有其他人看好，但我是真心的喜歡目前的狀態，我想要的就是不斷的提高這支球隊。」

下唔撚係掛...

一般來講我是個很注重且善於防守的教練

人唔笑...

見到踢2點9
以前唔係興踢12點

Klopp on Henderson: "It makes no sense. Criticism? I don’t know. He’s still at the very good age when he can improve a lot."

Klopp: "All the responsibility Hendo gets here and the international team, and still not the most experienced player."

Klopp: "Unfortunately, when you have the armband, you think be perfect or give it away."

1010

pccw

Klopp: "I should not take the goals we concede too easy because it is obvious we have conceded too much, there’s no doubt about this."

Klopp: "It’s really hard for me, I’m usually a really good defensive coach to be honest, but you see it works not too good so far."

Klopp: "The main thing for defending is tactical discipline. I could write a book in the next 2 hours about which space we have to defend."

Klopp: "When, why, where you have to be, where you have to step up, where you have to push up. Eighteen, 19 years, that’s no problem."

唔推了

咁講得證明佢真係唔識防守

佢即係話，失球唔關戰術事，佢自己是防守戰術大師，全都因為球員紀律問題
WTF KLOPP

Klopp: "The main thing for defending is tactical discipline"

The main thing is that LFC has no proper defending midfielder
End of story

未到冬令時間
好似係
game day 5 or 6 先變1點

1002

咁佢無講錯，如果手執球壇最勁4後衛+龍門，英超冠軍不是夢

仲諗住好彩抽中俄仔有場早場可以睇下
點知都係要捱夜睇西波...

關事咩，歐霸都好似有早場架

得一場作客俄撚

歐霸係多比賽先分兩個時間收盡轉播費

冇人搶